---
title: "Bưởi da xanh"
date: 2019-10-17T11:22:16+06:00
draft: false

# meta description
description : "giá tính theo trái / rẻ hơn khi mua theo chục "

# product Price
price: "34.000"
priceBefore: "35.000"

# Product Short Description
shortDescription: " Giá 10 trái 340.000 "

#product ID
productID: "1"

# type must be "products"
type: "products"

# product Images
# first image will be shown in the product page
images:
  - image: "images/products/kirumi/buoi-da-xanh/buoi-da-xanh1.png"
  - image: "images/products/kirumi/buoi-da-xanh/buoi-da-xanh2.png"
  - image: "images/products/kirumi/buoi-da-xanh/buoi-da-xanh3.png"
  - image: "images/products/kirumi/buoi-da-xanh/buoi-da-xanh5.png"
---

Bưởi hồng da xanh là loại bưởi nổi tiếng ở xứ Tân Triều , Đồng Nai. Bưởi có đặc điểm ruột hồng, giòn, ngọt, không hạt , bên ngoài vỏ có màu xanh rất thơm ngon. 

Hàng được hái tại vườn rộng hơn 6ha, trực tiếp đem về Saigon nên đảm bảo an toàn, sạch và không qua trung gian. 

Vì đặc điểm trái cây sẽ mất kí dần do mất nước nên bên mình bán theo trái để đảm bảo chất lượng sản phẩm. Trọng lượng mỗi trái có trọng lượng khoảng 750-900gr. Uy tín và chất lượng là tiêu chí của Cửa Hàng Tiện Lợi